推到朱凱迪議員上台講野！

希望在場手足可以推佢上去
代表大家讀宣言 hold記招
要有個人出到黎代表大家呀
呢幾萬人嘅努力 唔好浪費呀

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推呀

咪吖
又叫佢上台諗野咩

決定唔撤就拿拿聲做野！